我Check過IQ有152，你問我答

暫時學校考第一

唔想知

唔想問

又係垃圾打手用廢ost洗版
你愈洗得多
愈令人唔想番去

咩係ost

仲高過我身高

我係支持連登的

點解你咁on9開呢個post?

你想講post?
用呢樣黎check我iq你太低iq啦

以為你地想了解
我覺得自己係普通人

放聖誕假好得閒咩
溫下書啦就考試

平時真係少溫
因為上堂幾專心

我都check過
iq 153 所以？

好多人問我感覺
我咪答佢地一樣

垃圾post

咁低就唔好拎出黎講，連登仔個個都過200

原來無人想知
定係你地覺得少少自卑

認真D啦

有一個農場，雞的數目是鴨的四倍，但是鴨又比豬少九隻，鴨和豬的加埋有六十七隻。請問農場所有動物加埋，有幾多隻腳？

咁你有乜成就？
有乜覺得自己與別不同？

你老細iq 100 都係比人屌老母
你班腳iq 100 你都係要幫佢地汁手尾

又係普通人 開個普通post

同時事台有咩關係？

你有冇諗過點解會咁？
( Show Blocked User - 小時了鳥 )

訓醒味？

核心既外圍係核心既內圍點解

人地條題目都無話有人

參透到世事未

咁你skip左幾多級

利申16歲中7畢業

等睇大學都入唔到

1 + 1 係幾多？

得152都講出黎

咪又唔係咁返工 咪又係咁做人

62

其實除左習慣第一無咩野

咪又係on99打lol

無skip，一樣咁升

你又知其他人係咩感覺

有冇賓周

月入幾多呀柒頭

返緊學咋

老豆老母做盛行？

Check過IQ159 入埋mensa
照爛GPA 照搵唔到grad job
點睇

入左Mensa 未

得139唔敢去考 驚柒

毒撚型天才

你肯定冇check 錯？

錯

仲話iq 152

你讀幾年班？

食屎啦垃圾打手